是日高汁笑話

是咁的，話說今日本大師去左間茶記食飯

= 我
= 侍應

我 ：唔該埋單
侍應 ：下...(我見到佢已經出哂水
我 ：唔，該，埋，單

此時女侍應以為自己終於嫁得出，
反哂白眼然後直接露出黑鮑噴射水柱。

我見唔係幾對路就走撚左了

真係有咁好笑咩

HAHA

已閲

巴...笑?

標題同內容完撚全冇關係 邊到有笑話

樓主自己咪個笑話